(this.webpackJsonpsadowska=this.webpackJsonpsadowska||[]).push([[0],{163:function(e,t,i){},165:function(e,t,i){"use strict";i.r(t);var a=i(2),s=i.n(a),c=i(11),o=i.n(c),n=(i(76),i(6)),j=i(14),r=i(58),l=(i(43),i(1)),d=function(){var e=Object(a.useState)(!1),t=Object(j.a)(e,2),i=t[0],s=t[1];return window.addEventListener("scroll",(function(){!i&&window.pageYOffset>100?s(!0):i&&window.pageYOffset<=100&&s(!1)})),Object(l.jsx)(r.a,{className:"scrollTop",onClick:function(){window.scrollTo({top:0,behavior:"smooth"})},style:{height:80,display:i?"flex":"none"}})},b=i(16),h=function(){return Object(l.jsx)("div",{className:"main_nav",children:Object(l.jsx)("nav",{children:Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/",exact:!0,children:"Home"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/oferta_fotograf_bialystok",children:"Oferta"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/fotografia_slubna",children:"Portfolio"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/omnie_ewelina_sadowska",children:"O mnie"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/kontakt_sadowska_fotografie",children:"Kontakt"})})]})})})},f=(i(82),function(e){var t=e.click;return Object(l.jsxs)("div",{className:"nav_mob",children:[Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/",exact:!0,onClick:t,children:"Home"})}),Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/oferta_fotograf_bialystok",onClick:t,children:"Oferta"})}),Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/fotografia_slubna",onClick:t,children:"Portfolio"})}),Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/omnie_ewelina_sadowska",onClick:t,children:"O mnie"})}),Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/kontakt_sadowska_fotografie",onClick:t,children:"Kontakt"})})]})}),m=i(24),p=function(){var e=Object(a.useState)(!1),t=Object(j.a)(e,2),i=t[0],s=t[1],c=function(){s((function(e){return!e}))};window.addEventListener("scroll",(function(){!0===i&&window.pageYOffset>100&&s(!1)}));var o=i?Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsx)("div",{className:"mobile",children:Object(l.jsx)(m.a,{onClick:c})}),Object(l.jsx)(f,{click:function(){!0===i&&s(!1)}})]}):Object(l.jsx)("div",{className:"mobile",children:Object(l.jsx)(m.b,{onClick:c})});return Object(l.jsx)("div",{children:o})},g=i.p+"static/media/logo_sadowska_fotografie.b9238582.png",u=(i(83),function(){var e=Object(b.useMediaQuery)({query:"(max-width:820px"})?Object(l.jsx)(p,{}):Object(l.jsx)(h,{});return Object(l.jsxs)("div",{className:"header",children:[Object(l.jsx)(n.b,{to:"/",exact:!0,children:Object(l.jsx)("img",{src:g,alt:"logo Sadowska Fotografie",className:"logo"})}),e]})}),O=i(10),x=(i(84),function(){return Object(l.jsxs)("div",{className:"wrapper_footer",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"icons_footer",children:[Object(l.jsxs)("a",{href:"https://www.facebook.com/sadowskafotografie",target:"_blank",children:[" ",Object(l.jsx)(O.c,{})]}),Object(l.jsxs)("a",{href:"https://www.instagram.com/sadowskafotografie/",target:"_blank",children:[" ",Object(l.jsx)(O.d,{})]}),Object(l.jsxs)(n.b,{to:"./kontakt",children:[" ",Object(l.jsx)(O.a,{})]}),Object(l.jsxs)(n.b,{to:"./kontakt",children:[" ",Object(l.jsx)(O.b,{})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"footer",children:[Object(l.jsx)("p",{children:"Sadowska Fotografie \xa9 2021"}),Object(l.jsx)("p",{children:"Designed by Ewelina Sadowska"})]})]})}),_=i(7),w=(i(85),i.p+"static/media/ewelina_sadowska_fotograf.e87a9cdf.jpg"),y=(i(86),function(){return Object(l.jsx)("div",{className:"intouch",children:Object(l.jsx)(n.b,{to:"/kontakt_sadowska_fotografie",children:Object(l.jsx)("button",{children:"napisz do mnie"})})})}),k=function(){var e=Object(b.useMediaQuery)({query:"(max-width:800px"});return Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"about",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"info",children:[Object(l.jsx)("h1",{children:"FOTOGRAF PE\u0141EN POMYS\u0141\xd3W"}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Dzi\u0119kuje, \u017ce tu jeste\u015bcie, mam na imi\u0119 Ewelina i jestem"," ",Object(l.jsx)("strong",{children:"fotografem \u015blubnym."})," Na co dzie\u0144 mieszkam"," ",Object(l.jsx)("strong",{children:"w Bia\u0142ymstoku"}),", ale mog\u0119 by\u0107 z Wami tam gdzie tylko sobie wymarzyli\u015bcie \u015blub. Zawsze u\u015bmiechni\u0119ta, otwarta na Wasze propozycje - nawet te najbardziej szalone."," ",Object(l.jsx)("strong",{children:"Pe\u0142na pozytywnej energii"}),", kt\xf3r\u0105 si\u0119 ch\u0119tnie z Wami podziel\u0119."," "]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"Pasja fotograficzna"})," towarzyszy\u0142a mi od najm\u0142odszych lat - uwielbia\u0142am ogl\u0105da\u0107 czarno-bia\u0142e fotografie dziadk\xf3w, ch\u0142on\u0119\u0142am czasopisma w poszukiwaniu pi\u0119knych kadr\xf3w. Z czasem hobby przerodzi\u0142o si\u0119 w zaw\xf3d, a kompaktowy aparat zamieni\u0142 si\u0119 w profesjonalne ",Object(l.jsx)("strong",{children:"pe\u0142noklatkowe lusterkowce Nikona,"})," w kt\xf3rych jestem zakochana bez pami\u0119ci."]})," ",Object(l.jsxs)("p",{children:["Jednak to nie pasja do fotografii sprawi\u0142a, \u017ce zaj\u0119\u0142am si\u0119"," ",Object(l.jsx)("strong",{children:"fotografi\u0105 \u015blubn\u0105"})," zawodowo, sprawi\u0142a to pasja do ludzi. Uwielbiam ",Object(l.jsx)("strong",{children:"Wasze historie"})," - te ma\u0142e i du\u017ce. Uwielbiam patrze\u0107 na to jak si\u0119 kochacie, dowiadywa\u0107 si\u0119 co sprawia, \u017ce si\u0119 u\u015bmiechacie, a co, \u017ce si\u0119 wzruszacie."," "]}),e?null:Object(l.jsxs)("section",{children:[" ",Object(l.jsx)("h2",{children:"Zapraszam przed obiektyw."}),Object(l.jsx)("h3",{children:"Poka\u017ccie mi sw\xf3j wyj\u0105tkowy \u015bwiat."})]})]}),Object(l.jsx)("aside",{children:Object(l.jsx)("img",{src:w,alt:"Ewelina Sadowska"})}),e?Object(l.jsxs)("div",{className:"added_about",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Zapraszam przed obiektyw."}),Object(l.jsx)("h3",{children:"Poka\u017ccie mi sw\xf3j wyj\u0105tkowy \u015bwiat."})]}):null]}),Object(l.jsx)(y,{})]})},z=function(){return Object(l.jsxs)("div",{className:"adresses",children:[Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)(O.a,{className:"contact_icon"}),"tel.510930418"]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)(O.b,{className:"contact_icon"}),"sadowskafotografie@gmail.com"]}),Object(l.jsx)("p",{children:Object(l.jsxs)("a",{href:"https://www.facebook.com/sadowskafotografie",target:"_blank",children:[Object(l.jsx)(O.c,{className:"contact_icon"}),"fb.me/sadowskafotografie"," "]})})," ",Object(l.jsx)("p",{children:Object(l.jsxs)("a",{href:"https://www.instagram.com/sadowskafotografie/",target:"_blank",children:[" ",Object(l.jsx)(O.d,{className:"contact_icon"}),"instagram.com/sadowskafotografie/"]})})]})},v=function(){return Object(l.jsxs)("div",{className:"firm",children:[Object(l.jsx)("p",{children:"ES FOTOGRAFIE Ewelina Sadowska"}),Object(l.jsx)("p",{children:"Kaczorowskiego 7/313"}),Object(l.jsx)("p",{children:"15-375 Bia\u0142ystok"}),Object(l.jsx)("p",{children:"NIP 5461374623"})]})},N=function(){return Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile_info",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"adress_info",children:Object(l.jsx)(z,{})}),Object(l.jsx)("div",{className:"firm_info",children:Object(l.jsx)(v,{})})," "]})},P=(i(87),i.p+"static/media/fotograf_bialystok.3b5923e9.jpg"),C=function(){var e=Object(b.useMediaQuery)({query:"(max-width:850px"});return Object(l.jsxs)("div",{className:"contact",children:[Object(l.jsx)("aside",{children:Object(l.jsx)("img",{src:P,alt:"Fotograf \u015alubny Bia\u0142ystok"})}),Object(l.jsxs)("div",{className:"info_contact",children:[Object(l.jsx)("h1",{children:"POZNAJMY SI\u0118"}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Je\u015bli macie jakie\u015b pytania lub sugestie \u015bmia\u0142o piszcie, ch\u0119tnie um\xf3wi\u0119 si\u0119 z Wami na spotkanie i udziel\u0119 wszystkich informacji przy kawie."," ",Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("strong",{children:"Do us\u0142yszenia!"})]}),e?null:Object(l.jsx)(v,{}),e?null:Object(l.jsx)(z,{})]}),e?Object(l.jsx)(N,{}):null]})},S=(i(88),function(){return Object(l.jsx)("div",{className:"error_page",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"error_box",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"error_lines"})," ",Object(l.jsx)("h1",{children:"404"}),Object(l.jsx)("h2",{children:"Ups! Co\u015b posz\u0142o nie tak."}),Object(l.jsxs)("h3",{children:["Strona nie znaleziona, kontynuuj na"," ",Object(l.jsx)(n.b,{to:"/",exact:!0,children:"stronie g\u0142\xf3wnej."})," "]}),Object(l.jsx)(y,{})]})})}),W=i(170),I=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_01.38f98e37.jpg",F=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_02.5dc475f8.jpg",M=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_03.a015c8fa.jpg",E=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_04.2d7e5e1f.jpg",q=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_05.20130cae.jpg",B=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_06.debca51d.jpg",D=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_07.96481b02.jpg",J=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_08.974f363f.jpg",T=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_09.0a7d41f0.jpg",Z=i.p+"static/media/fotografia_slubna_bialystok_10.ea76b316.jpg",L=(i(89),function(){return Object(l.jsx)("div",{className:"carousel-wrapper",children:Object(l.jsxs)(W.a,{controls:!1,fade:!0,pause:!1,indicators:!1,children:[Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:I,alt:"Plener \u015blubny Ja\u0142\xf3wka"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]}),Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:F,alt:"Wesele Hotel Traugutta Bia\u0142ystok"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]}),Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:M,alt:"Plener \u015blubny"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]}),Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:E,alt:"Plener \u015blubny jesienny"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]}),Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:q,alt:"\u015alub Plenerowy \u015awi\u0119ta Woda"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]}),Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:B,alt:"Plener \u015blubny w ruinach"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]}),Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:D,alt:"Sesja narzecze\u0144ska"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]}),Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:J,alt:"Panna M\u0142oda"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]}),Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:T,alt:"Zdj\u0119cie grupowe"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]}),Object(l.jsxs)(W.a.Item,{interval:3e3,children:[Object(l.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:Z,alt:"Samoch\xf3d do \u015blubu"}),Object(l.jsx)(W.a.Caption,{})]})]})})}),K=function(){return Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsx)(L,{}),Object(l.jsx)(y,{})]})},Y=(i(90),i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_oferta_01.5b8d59e6.jpg"),U=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_oferta_02.7d8bef1f.jpg",A=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_oferta_03.8da6bcf6.jpg",G=function(){return Object(l.jsx)("div",{className:"hover_element",children:Object(l.jsxs)("div",{children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Pakiet Standard"}),Object(l.jsx)("section",{children:Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:"Przygotowania"}),Object(l.jsx)("li",{children:"\u015alub"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Wesele do ko\u0144ca oczepin"})]})}),Object(l.jsx)("section",{children:Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:"min. 500 zdj\u0119\u0107 poddanych autorskiej obr\xf3bce"}),Object(l.jsx)("li",{children:"80 odbitek formatu 15x23"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Pami\u0105tkowe pude\u0142ko"})]})})]})})},H=function(){return Object(l.jsx)("div",{className:"hover_element",children:Object(l.jsxs)("div",{children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Pakiet Premium"}),Object(l.jsx)("section",{children:Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:"Przygotowania"}),Object(l.jsx)("li",{children:"\u015alub"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Wesele do ko\u0144ca oczepin"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Plener innego dnia"})]})}),Object(l.jsx)("section",{children:Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:"min. 600 zdj\u0119\u0107 poddanych autorskiej obr\xf3bce"}),Object(l.jsx)("li",{children:"100 odbitek formatu 15x23"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Pami\u0105tkowe pude\u0142ko"})]})})]})})},Q=function(){return Object(l.jsx)("div",{className:"hover_element",children:Object(l.jsxs)("div",{children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Pakiet Basic"}),Object(l.jsx)("section",{children:Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:"\u015alub"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Wesele do ko\u0144ca oczepin"})]})}),Object(l.jsx)("section",{children:Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:"min. 350 zdj\u0119\u0107 poddanych autorskiej obr\xf3bce"}),Object(l.jsx)("li",{children:"50 odbitek formatu 15x23"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Pami\u0105tkowe pude\u0142ko"})]})})]})})},R=(i(91),function(){return Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsxs)("div",{className:"wrapper_faq",children:[Object(l.jsx)("h1",{children:"Pytania i odpowiedzi"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"faq1",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"faq_section",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Ile kosztuje reporta\u017c \u015blubny?"}),Object(l.jsx)("p",{children:"Maj\u0105 Pa\u0144stwo do wyboru 3 podstawowe pakiety - ich cen\u0119 podaj\u0119 w momencie jak si\u0119 Pa\u0144stwo ze mn\u0105 skontaktuj\u0105. Je\u015bli interesowa\u0142by Pa\u0144stwa inny zakres us\u0142ug - cen\u0119 ustalimy indywidualnie. Zawsze ka\u017cdy szczeg\xf3\u0142 oferty dok\u0142adnie omawiamy, aby jak najlepiej dopasowa\u0107 us\u0142ugi do Pa\u0144stwa oczekiwa\u0144 oraz finans\xf3w."})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"faq_section",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Kiedy realizowany jest plener?"}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Je\u015bli pogoda w dniu \u015blubu dopisuje i mamy sprzyjaj\u0105ce warunki przyrody wykonujemy ",Object(l.jsx)("strong",{children:"mini plener"})," ju\u017c w dniu \u015blubu. Na specjalne \u017cyczenie ",Object(l.jsx)("strong",{children:"plener \u015blubny"})," mo\u017ce zosta\u0107 wykonany innego dnia w dowolnym miejscu. Tu podobnie jak przy reporta\u017cu nie ma ogranicze\u0144 co do miejsca. Mog\u0105 je wybra\u0107 Pa\u0144stwo lub skorzysta\u0107 z kt\xf3rej\u015b z moich propozycji."]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"faq_section",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Gdzie wykonuje Pani zdj\u0119cia?"}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Nie ma ogranicze\u0144 co do miejsca, mog\u0119 by\u0107 z Wami wsz\u0119dzie - nawet na drugim ko\u0144cu \u015bwiata! ",Object(l.jsx)("strong",{children:"W Bia\u0142ymstoku"})," i w miejscowo\u015bciach w promieniu 50km od miasta nie s\u0105 doliczane \u017cadne dodatkowe koszta. Dalej ",Object(l.jsx)("strong",{children:"cena reporta\u017cu"})," wzrasta o koszta dojazdu - 1z\u0142 za kilometr."]})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"faq2",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"faq_section",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Czy wykonuje Pani fotoalbumy?"}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Tak, oczywi\u015bcie - z materia\u0142\xf3w jak najlepszej jako\u015bci, Wasze zdj\u0119cia u\u0142o\u017cone w pi\u0119kn\u0105 historie. Dodatkowo mog\u0105 Pa\u0144stwo zam\xf3wi\u0107:",Object(l.jsx)("br",{}),"- ",Object(l.jsx)("strong",{children:"fotoalbum"})," w twardej oprawie formatu 30x30cm, 10 rozk\u0142ad\xf3wek (+500z\u0142);",Object(l.jsx)("br",{}),"- p\u0142\xf3cienne, ozdobne pude\u0142ko na fotoalbum (+150z\u0142)."]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"faq_section",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Jak wygl\u0105da rezerwacja terminu i podpisanie umowy?"}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Umawiamy si\u0119 wst\u0119pnie telefonicznie lub mailowo co do opcji",Object(l.jsx)("strong",{children:" reporta\u017cu,"})," wybranego pakietu. Nast\u0119pnie na spotkaniu osobi\u015bcie ustalamy wszystkie szczeg\xf3\u0142y. Podpisujemy umow\u0119, Pa\u0144stwo wp\u0142acacie zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci ok. 30% ca\u0142kowitej kwoty. Zaliczk\u0119 mo\u017cna wp\u0142aci\u0107 got\xf3wk\u0105 przy podpisaniu umowy lub przelewem do 7 dni od jej podpisania. Od momentu otrzymania przeze mnie zaliczki termin jest zarezerwowany."]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"faq_section",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Na co jeszcze mo\u017cemy liczy\u0107 podczas \u015blubu?"}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Przede wszystkim na mi\u0142\u0105 atmosfer\u0119 i moje wsparcie w ka\u017cdym momencie. Posiadam ",Object(l.jsx)("strong",{children:"du\u017ce do\u015bwiadczenie,"})," wi\u0119c zawsze s\u0142u\u017c\u0119 rad\u0105 i pomoc\u0105. Ponadto mog\u0105 Pa\u0144stwo r\xf3wnie\u017c liczy\u0107, \u017ce podczas ",Object(l.jsx)("strong",{children:"zdj\u0119\u0107 grupowych"})," odpowiednio pokieruj\u0119 i ustawi\u0119 go\u015bci, tak aby wszystko przebiega\u0142o sprawnie i bezproblemowo."]})]})]})]})})}),V=function(){var e=Object(a.useState)(!1),t=Object(j.a)(e,2),i=t[0],s=t[1],c=function(){s((function(e){return!e}))},o=Object(a.useState)(!1),n=Object(j.a)(o,2),r=n[0],d=n[1],b=function(){d((function(e){return!e}))},h=Object(a.useState)(!1),f=Object(j.a)(h,2),m=f[0],p=f[1],g=function(){p((function(e){return!e}))},u=i?Object(l.jsx)(G,{}):Object(l.jsxs)("h1",{children:["Pakiet",Object(l.jsx)("br",{}),"Standard"]}),O=r?Object(l.jsx)(H,{}):Object(l.jsxs)("h1",{children:["Pakiet",Object(l.jsx)("br",{}),"Premium"]}),x=m?Object(l.jsx)(Q,{}):Object(l.jsxs)("h1",{children:["Pakiet",Object(l.jsx)("br",{}),"Basic"]});return Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"offer_wrapper",onClick:function(){i&&s(!1),r&&d(!1),m&&p(!1)},children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"offer",children:[Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"Dzie\u0144 \u015blubu"})," to bardzo wa\u017cne wydarzenie w Waszym \u017cyciu. Ka\u017cdy z Was ma inne potrzeby i oczekiwania odno\u015bnie"," ",Object(l.jsx)("strong",{children:"fotografa \u015blubnego,"})," dlatego oferta jest zawsze dopasowana do Waszych potrzeb."," "]}),Object(l.jsx)("p",{children:"Poni\u017cej mo\u017cecie zapozna\u0107 si\u0119 z trzema podstawowymi pakietami."}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Do ka\u017cdego z nich mo\u017cecie zam\xf3wi\u0107"," ",Object(l.jsx)("strong",{children:"sesj\u0119 narzecze\u0144sk\u0105"})," - na kt\xf3rej mamy si\u0119 okazj\u0119 bli\u017cej pozna\u0107."]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[" ","Dzi\u0119ki sesji narzecze\u0144skiej mo\u017cecie zobaczy\u0107 jak pracuje, poczu\u0107 si\u0119 swobodniej przed obiektywem - dzi\u0119ki temu"," ",Object(l.jsx)("strong",{children:"w dniu \u015blubu"})," nie stresujecie si\u0119 przynajmniej tym jednym aspektem."]}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Zapraszam do kontaktu - ch\u0119tnie om\xf3wi\u0119 z Wami wszystkie szczeg\xf3\u0142y Waszego wyj\u0105tkowego dnia."," "]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"photos_offer",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"contain_overlay",onMouseEnter:c,onMouseLeave:c,onClick:c,children:Object(l.jsxs)("div",{className:"overlay",children:[Object(l.jsx)("img",{src:Y,alt:"oferta \u015b\u0142ubna"}),u]})}),Object(l.jsx)("div",{className:"contain_overlay",onMouseEnter:b,onMouseLeave:b,onClick:b,children:Object(l.jsxs)("div",{className:"overlay",children:[Object(l.jsx)("img",{src:U,alt:"oferta \u015b\u0142ubna"}),O]})}),Object(l.jsx)("div",{className:"contain_overlay",onMouseEnter:g,onMouseLeave:g,onClick:g,children:Object(l.jsxs)("div",{className:"overlay",children:[Object(l.jsx)("img",{src:A,alt:"oferta \u015b\u0142ubna"}),x]})})]}),Object(l.jsx)(R,{})]}),Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsx)(y,{})})]})},X=i(40),$=i(63),ee=i(26),te=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_01.e96f4a9c.jpg",ie=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_02.133797b8.jpg",ae=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_03.8e88a1e7.jpg",se=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_04.ddf29d9e.jpg",ce=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_05.83045850.jpg",oe=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_06.90a345ac.jpg",ne=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_07.9322ae87.jpg",je=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_08.7ccfe246.jpg",re=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_09.2d8078f9.jpg",le=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_10.bd4eebb7.jpg",de=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_11.ae087eec.jpg",be=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_12.b58b382e.jpg",he=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_13.75dc49e6.jpg",fe=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_14.eb0e4f8a.jpg",me=i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_15.eb675762.jpg",pe=[{src:de,width:1,height:1.5},{src:te,width:1.5,height:1},{src:ie,width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_16.c9e36a0e.jpg",width:1,height:1.5},{src:ae,width:1.5,height:1},{src:se,width:1.5,height:1},{src:ce,width:1.5,height:1},{src:oe,width:1.5,height:1},{src:ne,width:1.5,height:1},{src:je,width:1.5,height:1},{src:re,width:1.5,height:1},{src:le,width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_17.8ea793e3.jpg",width:1.5,height:1},{src:be,width:1.5,height:1},{src:he,width:1.5,height:1},{src:fe,width:1.5,height:1},{src:me,width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_18.d153e21e.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_19.a1ec058f.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_20.64f39ea0.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_21.8c16f927.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_22.baaf4db9.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_23.e4b229d5.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_24.700b4675.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_25.8bb77e4c.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_26.924827db.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_27.bcce5265.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_28.015dbd65.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_29.4205d50e.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_30.c9e948f9.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_31.6c46d326.jpg",width:1,height:1.5},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_32.7d727e03.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_33.307d20ba.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_34.fb1062cb.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_35.0064d48c.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_36.f69eb973.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_37.e93f263a.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_38.dab2eda8.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_39.4ce1b167.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_40.2f2a83e8.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_41.7b839e22.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_42.7f1e8e44.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_43.6db01b44.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_44.038c56b6.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_45.1e3d426f.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_46.99402294.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_47.471379f0.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_48.27ce85ba.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_49.21295b15.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_50.d8b1b8a4.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_51.dd608137.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_52.0e3f8cf3.jpg",width:1,height:1.5},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_53.35db2be1.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_54.5316078f.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_55.682aa9aa.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_56.98bc95d8.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_57.ccb0d08b.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_58.df5c6044.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_59.0293949e.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_60.2b5f8047.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_61.8bed4e8d.jpg",width:1.5,height:1},{src:i.p+"static/media/fotograf_slubny_bialystok_62.ad55ddc1.jpg",width:1.5,height:1}],ge=(i(163),function(){var e=Object(a.useState)(0),t=Object(j.a)(e,2),i=t[0],s=t[1],c=Object(a.useState)(!1),o=Object(j.a)(c,2),n=o[0],r=o[1],d=Object(a.useCallback)((function(e,t){t.photo;var i=t.index;s(i),r(!0)}),[]);return Object(l.jsxs)("div",{children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"portfolio",children:[Object(l.jsx)($.a,{photos:pe,direction:"column",onClick:d}),Object(l.jsx)(ee.b,{children:n?Object(l.jsx)(ee.a,{onClose:function(){s(0),r(!1)},children:Object(l.jsx)(ee.c,{currentIndex:i,views:pe.map((function(e){return Object(X.a)(Object(X.a)({},e),{},{srcset:e.srcSet,caption:e.title})}))})}):null})]}),Object(l.jsx)(y,{})]})}),ue=function(){return Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsxs)(_.c,{children:[Object(l.jsx)(_.a,{path:"/",exact:!0,component:K}),Object(l.jsx)(_.a,{path:"/oferta_fotograf_bialystok",component:V}),Object(l.jsx)(_.a,{path:"/fotografia_slubna",component:ge}),Object(l.jsx)(_.a,{path:"/omnie_ewelina_sadowska",component:k}),Object(l.jsx)(_.a,{path:"/kontakt_sadowska_fotografie",component:C}),Object(l.jsx)(_.a,{component:S})]})})},Oe=function(){return Object(l.jsx)("div",{className:"app",children:Object(l.jsxs)(n.a,{children:[Object(l.jsx)("header",{children:Object(l.jsx)(u,{})}),Object(l.jsx)("main",{children:Object(l.jsx)(ue,{})}),Object(l.jsx)("footer",{children:Object(l.jsx)(x,{})}),Object(l.jsx)(d,{})]})})},xe=(i(164),function(e){e&&e instanceof Function&&i.e(3).then(i.bind(null,171)).then((function(t){var i=t.getCLS,a=t.getFID,s=t.getFCP,c=t.getLCP,o=t.getTTFB;i(e),a(e),s(e),c(e),o(e)}))});o.a.render(Object(l.jsx)(s.a.StrictMode,{children:Object(l.jsx)(Oe,{})}),document.getElementById("root")),xe()},43:function(e,t,i){},76:function(e,t,i){},82:function(e,t,i){},83:function(e,t,i){},84:function(e,t,i){},85:function(e,t,i){},86:function(e,t,i){},87:function(e,t,i){},88:function(e,t,i){},89:function(e,t,i){},90:function(e,t,i){},91:function(e,t,i){}},[[165,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.0254e269.chunk.js.map